香港人連紅綠燈都要企係度等人禁，仲話要爭取權益？

垃圾民族盡早被滅啦

係喎，元朗大馬路，馬路有成30-40人等過，無一個人會撳個制個喎，成日都要我撳就即刻過得。唔撳就個個鳩流流棟係度

你趕時間，人地唔趕，鐘意企馬路邊唔得？

同意

唔止紅綠燈
搭lift同埋公屋大堂個大門都係咁啦
手跛
港蝗快啲死撚哂佢

公屋大堂就唔知啦，但係英國返工搭𨋢，無人會禁關門

日已落廢國同香港一樣垃圾

最好吸多d 廢氣吸死你地呢d 廢人

痴尻線
冇需要就唔㩒咖啦
咁都可以人身攻擊

幾時有人身攻擊你？你無需要禁咪吸多d 廢氣囉 求仁得仁姐

芬蘭d𨋢直情冇閂門掣

之前去札幌旅行搭過幾次商場𨋢都係冇人㩒關門
企係度等佢自動關門 有次不斷有人入等左差唔5分鐘先順利上去 佢地又冇黑面唔奈煩喎

明顯英國個掣係比樓主依啲華人用

禁返自己禁果層樓咪會關門囉，大鄉里支那種未出過城呀？

人地就係唔會禁，仲唔明？

咁關華唔華人乜撚野事呀，屌你老母香港人真係賤民黎

咁你幾時代表香港出下城去發揮香港禁關門掣精神呢？

吹ar 次次都唔禁
咁撚污糟 你禁飽佢啦

你都戅撚鳩我去過十幾個國家包括澳洲新加坡日本同宜家住緊美國全部地方既人都會禁，咪撚扮到唔禁係世界常態啦鄉下仔

岩，由返個肺補數

明明講緊英國，大陸都會禁，所以香港要跟

紅綠燈都算，我當你衝燈唔等
商場門先仆街，成十隻係到，因為唔想自己完整推一隻，寧願排隊等人推緊嗰隻
有次出入都排咗四五個，塞實哂，我以為壞門得返一道，咪推下其他，我一推班呀嬸又衝哂過嚟等我推

世界都要圍住樓主轉係常識，如果有日佢覺得食屎好威就會開post屌你地班人點解唔食屎

九唔搭八為駁而駁，返去食屎啦鄉下仔

好多人都唔知按左會快D轉綠燈